海底撈好好味

海底撈啲人多到
屌柒你班撚屌啦 又話抵制 抵條撚

激鳩死坐緊監個班

全部一睇就知save hk 樣

唔明有咩好食

咁辛苦打生打死 就係為咗呢一班撚屌可以平安咁食海底撈

元素周期煲

唔明同打邊爐有咩分別

上黎屌好大聲呀
唔即場屌？

啲油都唔知有冇換過

算啦 做好自己

試咗啦個經理行出黎問我幾多位

屌藍絲食紅店

見到有幾個後生仔女入去㗎

香港四成藍絲
理咁撚多野做乜

有鳩你就認老豆?

好擔心就算香港重光到都會比班藍絲獨裁

唔識裝修佢？咁咪無人食

死去撈泥啦

配埋凍啤酒一流

睇圖唔見多後生喎 人地藍絲撐藍店有咩計

根本有質素既藍店唔怕你抵制

麥當勞咪又係咁多人

支味濃

on9後生就黃絲咩
香港有200萬藍絲